<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Krabičkový blog</title>
    <description>Tipy na dárky, seznámení se značkami, kam za nákupy, jak vybírat dárky.</description>
    <link>http://blog.krabickanamiru.cz/</link>
    <atom:link href="http://blog.krabickanamiru.cz/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sat, 21 Jan 2017 07:54:40 +0000</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Jan 2017 07:54:40 +0000</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.2.1</generator>
    
      
      <item>
        <title>Papírové pohlazení od Formace</title>
        <description>&lt;p class=&quot;intro&quot;&gt;&lt;span class=&quot;dropcap&quot;&gt;J&lt;/span&gt;ednou z prvních značek z krabičkového repertoáru, kterou bych vám ráda představila, je krásná &lt;strong&gt;česká značka papírenských výrobků.&lt;/strong&gt; Jmenuje se Formace a její zakladatelka Verča se jí věnuje opravdu svědomitě a s láskou, což se dokonale odráží jak &lt;strong&gt;na kvalitě&lt;/strong&gt; jejích výrobků, tak na designu samotném.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Už přes tři a půl roku &lt;a href=&quot;https://www.fler.cz/formace&quot;&gt;Formace&lt;/a&gt; vyrábí a prodává překrásné &lt;strong&gt;penály, diáře, kuchařky, batohy&lt;/strong&gt; a další nejen papírové výrobky. Potkat se s nimi můžete virtuálně na Fleru anebo několikrát do roka osobně na designových marketech. Samozřejmě vás u takových výrobků musí nejdříve zaujmout obal, což Formace dokonale splňuje. A to i přesto, že se nejedná o kdoví jak pestré a do očí bijící barvy. Kdepak, u Formace hraje roli &lt;strong&gt;jednoduchost.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;blog-images&quot;&gt;
  &lt;figure&gt;
    &lt;img src=&quot;/assets/img/sesity-formace.jpg&quot; alt=&quot;Papírové sešity Formace&quot; /&gt;
    &lt;figcaption&gt;Výběr ze sešitů, diář a přáníčka&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
    &lt;img src=&quot;/assets/img/batoh-formace.jpg&quot; alt=&quot;Bavlněný batůžek se vzorem&quot; /&gt;
    &lt;figcaption&gt;Bavlněný batůžek se vzorem&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Jen látka nebo papír a všemožné geometrické tvary, kotvičky, kytičky a zvířátka. Více “abstraktní” jsou, v případě Formace, např. čtvrecová otevírací přáníčka a dárkové kartičky. Některé motivy jsou &lt;strong&gt;natištěny razítkem&lt;/strong&gt; (takže co obrazec, to unikát!) a některé laserovou tiskárnou. Co je ale důležitější než barvy a vzory je fakt, že všechny produkty jsou příjemné na dotek!&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;blog-images&quot;&gt;
  &lt;figure&gt;
    &lt;img src=&quot;/assets/img/prani-formace.jpg&quot; alt=&quot;Přáníčka pro radost&quot; /&gt;
    &lt;figcaption&gt;Výběr ze sešitů, diář a přáníčka&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
    &lt;img src=&quot;/assets/img/penal-formace.jpg&quot; alt=&quot;Vzorovaný penál do školy&quot; /&gt;
    &lt;figcaption&gt;Originální penál na psací potřeby&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Verča se totiž soustředí také &lt;strong&gt;na kvalitu papíru&lt;/strong&gt; - aby se na něj příjemně sahalo i psalo či kreslilo, což vám většina běžně dostupných papírenských produktů nabídnout nedokáže. Formace postupně rozšiřuje svou nabídku o nové vzory i kousky, které si nelze nezamilovat. Právě proto jsem ji i já vybrala mezi tzv. &lt;strong&gt;krabičkové stálice&lt;/strong&gt; jak do krabiček na míru (Radostná, Sváteční), tak do &lt;a href=&quot;http://krabickanamiru.cz/hotove-krabicky.html&quot;&gt;krabiček hotových&lt;/a&gt; (Dámská pro radost, Dámská speciální).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S ♥ Lidmila&lt;/p&gt;
</description>
        
          <description>&lt;p class=&quot;intro&quot;&gt;&lt;span class=&quot;dropcap&quot;&gt;J&lt;/span&gt;ednou z prvních značek z krabičkového repertoáru, kterou bych vám ráda představila, je krásná &lt;strong&gt;česká značka papírenských výrobků.&lt;/strong&gt; Jmenuje se Formace a její zakladatelka Verča se jí věnuje opravdu svědomitě a s láskou, což se dokonale odráží jak &lt;strong&gt;na kvalitě&lt;/strong&gt; jejích výrobků, tak na designu samotném.&lt;/p&gt;

</description>
        
        <pubDate>Fri, 20 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://blog.krabickanamiru.cz/blog/papirove-pohlazeni-od-formace/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://blog.krabickanamiru.cz/blog/papirove-pohlazeni-od-formace/</guid>
        
        
        <category>pribehy</category>
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Co vás zajímá před nákupem na krabickanamiru.cz</title>
        <description>&lt;p class=&quot;intro&quot;&gt;&lt;span class=&quot;dropcap&quot;&gt;V&lt;/span&gt;še, co vás zajímalo, ale báli jste se zeptat. Které produkty a kterých značek najdete v krabičce? Kde převzít zboží? Jaké jsou rozdíly mezi zakázkovou a hotovou krabičkou? Všechny Vaše otázky jsme sepsali do jednoho přehledného článku, kde se dozvíte nejen to, ale mnohem víc.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;&lt;span style=&quot;color: #AC1F23;&quot;&gt;Obsah a cena krabiček&lt;/span&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;h4&gt;Jaký je rozdíl mezi zakázkovou a hotovou krabičkou?&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Rozdíl mezi těmito krabičkami je ve třech věcech: &lt;strong&gt;obsah, cena a doba dodání.&lt;/strong&gt; Zakázkovou krabičku začneme připravovat až ve chvíli, kdy vznikne poptávka. Proto je každá krabička na míru &lt;strong&gt;unikátní a jiná.&lt;/strong&gt; Cena zakázkových krabiček startuje na 700 Kč a její příprava nám zabere 5-7 kalendářních dnů.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Obsah hotové krabičky &lt;strong&gt;znáte předem&lt;/strong&gt; (výpis produktů najdete u konkrétního typu krabičky). Parametry jednotlivých produktů (vzor, barva, rozměry atd.) &lt;strong&gt;se liší&lt;/strong&gt; podle toho, co nám zrovna ve kterém obchodu padne do oka a rozhodneme se naskladnit do zásob. Ceny začínají na 1 000 Kč a při osobním odběru jí &lt;strong&gt;můžete mít do 24 hodin.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Kolik produktů obsahují oba typy krabiček?&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Dbáme více na kvalitu než na kvantitu, a proto každá krabička, nehledě na typ nebo cenu, obsahuje &lt;strong&gt;vždy 3 dárky.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Mohu výběr dárků předem odsouhlasit?&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Samozřejmě, tuto možnost můžete vybrat ve 3. kroku objednávky. Počíteje, prosím, s možností, že se &lt;strong&gt;doba dodání může prodloužit.&lt;/strong&gt; Záleží, jak rychle spolu budeme komunikovat, ale uděláme maximum pro to, aby domluva probíhala co nejrychleji.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Jaké zboží zakázkové krabičky obsahují?&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Prakticky vše kromě voucherů, slevových kuponů a poukazů na nákup. V krabičkovém repertoáru můžete najít dárky &lt;strong&gt;např. od těchto značek:&lt;/strong&gt; Sass &amp;amp; Belle, Kikkerland, bubibubi ties, Formace, Cath Kidston, KeepCup, Yoni, Drinkit, Kšandy Lindy, Happy Socks, Gentleman Brothers a další.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Zahrnuje cena za krabičku opravdu vše? Nebudu něco doplácet?&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;V ceně krabičky jsou započítány &lt;strong&gt;celkové náklady&lt;/strong&gt; na její přípravu: obsah, balicí potřeby a služby nákupčího. Zvlášť je pouze cena dopravného.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;&lt;span style=&quot;color: #AC1F23;&quot;&gt;Průběh objednávky&lt;/span&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;h4&gt;Musím vyplnit ve 2. kroku objednávky všechny údaje o obdarovaném? Co když to neudělám?&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Samozřejmě, že nemusíte. Jsou to přeci jen citlivé údaje. Jejich nevyplněním ale necháváte &lt;strong&gt;výběr a nákup dárků zcela na nás.&lt;/strong&gt; V takovém případě je pro nás důležité znát alespoň pohlaví, věk a jméno, abychom se při nákupu měli od čeho odrazit.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Chci zůstat inkognito. Je to možné?&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Tuto možnost najdete ve 3. kroku objednávky. Ke každé krabičce přikládáme vizitku se vzkazem a s informací od koho krabička je. Ve Vašem případě tak bude na vizitce &lt;strong&gt;pouze Váš vzkaz.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;&lt;span style=&quot;color: #AC1F23;&quot;&gt;Reklamace&lt;/span&gt;&lt;/h4&gt;

&lt;h4&gt;Co když se netrefíte do vkusu? Lze krabičku vrátit?&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Ze zákona máte samozřejmě právo &lt;strong&gt;vrátit zboží do 14 dnů&lt;/strong&gt; (nerozbalené, nepoškozené a nepoužité). Do 7 pracovních dnů Vám vrátíme peníze na účet.&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Vztahuje se na dárky v krabičce standardní záruka?&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Ano, na produkty v krabičkách se vztahuje &lt;strong&gt;stejná záruční lhůta,&lt;/strong&gt; jako kdybyste je zakoupili v obchodě. Budete-li mít zboží k reklamaci, pošlete nám ho, prosíme, &lt;strong&gt;na dobírku poštou na:&lt;/strong&gt; Lidmila Maršálková, Kytlická 862/6, 190 00 Praha 9 nebo nám ho přineste, na stejnou adresu, osobně (po předchozí telefonické nebo e-mailové domluvě). Zboží reklamujeme za Vás a podle výsledku reklamace Vám ho buď pošleme opravené nebo Vám vrátíme peníze.&lt;/p&gt;
</description>
        
          <description>&lt;p class=&quot;intro&quot;&gt;&lt;span class=&quot;dropcap&quot;&gt;V&lt;/span&gt;še, co vás zajímalo, ale báli jste se zeptat. Které produkty a kterých značek najdete v krabičce? Kde převzít zboží? Jaké jsou rozdíly mezi zakázkovou a hotovou krabičkou? Všechny Vaše otázky jsme sepsali do jednoho přehledného článku, kde se dozvíte nejen to, ale mnohem víc.&lt;/p&gt;

</description>
        
        <pubDate>Thu, 19 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://blog.krabickanamiru.cz/blog/co-vas-zajima-pred-nakupem-na-krabickanamiru/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://blog.krabickanamiru.cz/blog/co-vas-zajima-pred-nakupem-na-krabickanamiru/</guid>
        
        
      </item>
      
    
      
      <item>
        <title>Tipy na valentýnské dárky</title>
        <description>&lt;p class=&quot;intro&quot;&gt;&lt;span class=&quot;dropcap&quot;&gt;P&lt;/span&gt;amatujete si, jak jste ještě 24. prosince sháněli dárky na poslední chvíli? Chcete si dát na Valentýna opáčko? Že ne? Buďte letos skutečně připraveni a postarejte se o valentýnské dárky včas a nenechte si tak krásný den zkazit běháním po obchodě.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Máme pro vás &lt;strong&gt;ty nejužitečnější tipy na valentýnské dárky,&lt;/strong&gt; kterým nechybí nápad a originalita. A nezapomeňte na jedno zlaté pravidlo: i levné dárky mohou udělat radost. Nejdůležitější je fakt, že jste si vzpomněli na ty, které máte rádi (a kteří mají rádi vás).&lt;/p&gt;

&lt;h4&gt;Dárky pro ženy do 500 Kč&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Aby si na vás vzpomněla při každé snídani… Víte, že káva i čaj nejvíce chutnají z hrnečku, který byl darovaný z lásky? Zadrnkejte jí na její nostalgickou strunu a darujte jí např. &lt;strong&gt;plecháček s legendárními Mumínky.&lt;/strong&gt; Není ženy, která by nedocenila, hlavně v chřipkovém období, pořádný kotel čaje. Vybavte jí jedním takovým, třeba půllitrovým hrnkem s puntíky. Nebo rovnou kupte dva hrníčky jako set - třeba vás konečně pozve k sobě domů na kafe ;)&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;blog-images&quot;&gt;
  &lt;figure&gt;
    &lt;img src=&quot;/assets/img/hrnek-muminci.jpg&quot; alt=&quot;Darky pro zeny do 500 Kc&quot; /&gt;
    &lt;figcaption&gt; terve.cz, cena: 430 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
    &lt;img src=&quot;/assets/img/hrnek-s-puntiky.jpg&quot; alt=&quot;Darky pro zeny do 500 Kc&quot; /&gt;
    &lt;figcaption&gt; 4home.cz, cena: 115 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
    &lt;img src=&quot;/assets/img/hrnek-srdicka.jpeg&quot; alt=&quot;Darky pro zeny do 500 Kc&quot; /&gt;
    &lt;figcaption&gt; bonami.cz, cena: 430 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h4&gt;Dárky pro muže do 500 Kč&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;U gentlemanů vedou spíše, než symbolické dárky, dárky praktické. Takže nikdy nic nezkazíte, když partnerovi darujete KeepCup, který &lt;strong&gt;zachrání každé jeho ráno&lt;/strong&gt; na cestách. Na výběr máte z mnoha barev, velikostí i materiálů. Většina termohrnků už dneska “jede” eko a jsou 100 % recyklovatelné.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;blog-images&quot;&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/keepcup.jpeg&quot; alt=&quot;Darky pro muze do 500 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; zoot.cz, cena: 449 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/maly-termohrnek.JPG&quot; alt=&quot;Darky pro muze do 500 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; giftlab.cz, cena: 337 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/termohrnek.png&quot; alt=&quot;Darky pro muze do 500 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; woodies.cz, cena: 354 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h4&gt;Dárky pro ženy do 1000 Kč&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;S dárky do 1000 Kč můžete svou lásku už pěkně rozmazlit. Zahrajete si na záchranáře, který jí daruje hřejivý bavlněný pléd pro zimhouřivé večery? Pokud byste raději &lt;strong&gt;dárek pro romantičku tělem i duší,&lt;/strong&gt; nové náušnice ve tvaru srdce jsou přesně pro ni. Pokud ale na vás doma čeká holka do nepohody, překvapte ji župánkem se zvířecími oušky. Určitě jej přijme s nadšením!&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;blog-images&quot;&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/zupanek-usi.JPG&quot; alt=&quot;Darky pro zeny do 1000 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; astratex.cz, cena: 792 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/bavlneny-pled.jpeg&quot; alt=&quot;Darky pro zeny do 1000 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; bonami.cz, cena: 849 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/nausnice-srdce.jpg&quot; alt=&quot;Darky pro zeny do 1000 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; sperky.cz, cena: 952 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h4&gt;Dárky pro muže do 1000 Kč&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Pokud vás netěší jeho boule na zadku (rozumějte tím peněženku nacpanou k prasknutí), možná je sv. Valentýn šance, jak mu “nenápadně” pořídit novou. Peněženky do 1000 Kč už mohou být &lt;strong&gt;dokonce i kožené!&lt;/strong&gt; Jestli ale už doma máte partnera, který miluje styl, a dbá nejen o svou peněženku, určitě se nadchne pro nového vázacího motýlka se vzorem. Nová sluchátka budou záchranou pro ty, kteří ty jedny jediné pořád dokola zapomínají v druhém batohu či bundě.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;blog-images&quot;&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/kozena-penezenka.jpg&quot; alt=&quot;Darky pro muze do 1000 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; lagen.cz, cena: 999 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/happy-plugs.jpeg&quot; alt=&quot;Darky pro muze do 1000 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; zoot.cz, cena: 989 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/vazaci-motylek.JPG&quot; alt=&quot;Darky pro muze do 1000 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; bubibubities.cz, cena: 790 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h4&gt;Dárky pro ženy do 1500 Kč&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Vybírat dárky pro ženy je občas hodně velká výzva. Trefit se jí do vkusu bývá těžké, &lt;strong&gt;nicméně není to nemožné.&lt;/strong&gt; Pokud se nebudete pouštět do odvážných barev a vzorů a zůstanete u klasiky: černé hodinky v kůži nebo jednoduché černé psaníčko s řetízkem, nikdy nešlápnete vedle. Hledáte-li spíše romantiku než eleganci, romantická souprava šperků ve tvaru srdce ji jistě dojme a mile potěší.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;blog-images&quot;&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/unisex-hodinky.jpeg&quot; alt=&quot;Darky pro zeny do 1500 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; zoot.cz, cena: 1499 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/cerne-psanicko.JPG&quot; alt=&quot;Darky pro zeny do 1500 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; fashionshop.cz, cena: 1289 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/souprava-sperku.jpg&quot; alt=&quot;Darky pro zeny do 1500 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; sperky.cz, cena: 1120 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h4&gt;Dárky pro muže do 1500 Kč&lt;/h4&gt;

&lt;p&gt;Dobře oblečený chlap je ohrožený druh. &lt;strong&gt;Zachraňte ho&lt;/strong&gt; stylovými kšandami! Nebo že by víc pomohly hodinky s koženým páskem? Pokud raději, než za módu, utrácí za cestování, na jeho příští cestě mu může dělat společnost cestovní diář. Všechny pohlednice, letenky, mince a fotky bude mít hezky pohromadě.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;blog-images&quot;&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/unisex-hodinky2.jpeg&quot; alt=&quot;Darky pro muze do 1500 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; zoot.cz, cena: 1499 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/cestovni-organizer.jpeg&quot; alt=&quot;Darky pro muze do 1500 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; zoot.cz, cena: 1199 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
  &lt;figure&gt;
&lt;img src=&quot;/assets/img/panske-ksandy.JPG&quot; alt=&quot;Darky pro muze do 1500 Kc&quot; /&gt;
&lt;figcaption&gt; vkosili.cz, cena: 1499 Kč&lt;/figcaption&gt;
  &lt;/figure&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;Tak už máte s dárky k Valentýnu více jasno? Není to žádná věda. Pokud vás má vaše drahá polovička ráda, neohrne nos nad žádným vaším dárkem. Ono hlavně není tolik důležité co darujete, ale &lt;strong&gt;JAK to darujete&lt;/strong&gt;. Krásně zabalený dárek a pár milých slov k tomu má větší moc než drahý parfém.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Že nemáte na nákup dárků i jejich balení čas? Svěřte letošní sv. Valentýn do našich rukou. &lt;strong&gt;Produkty v tomto článku&lt;/strong&gt; patří mezi naše favority do krabičky na zakázku. Na vás pak už zbývají dva nejpříjemnější úkoly: předat dárek a slíznout všechnu smetanu za to, jak dobře jste dárky vybrali.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S ♥ Lidmila&lt;/p&gt;
</description>
        
          <description>&lt;p class=&quot;intro&quot;&gt;&lt;span class=&quot;dropcap&quot;&gt;P&lt;/span&gt;amatujete si, jak jste ještě 24. prosince sháněli dárky na poslední chvíli? Chcete si dát na Valentýna opáčko? Že ne? Buďte letos skutečně připraveni a postarejte se o valentýnské dárky včas a nenechte si tak krásný den zkazit běháním po obchodě.&lt;/p&gt;

</description>
        
        <pubDate>Tue, 17 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://blog.krabickanamiru.cz/blog/tipy-na-valentynske-darky/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://blog.krabickanamiru.cz/blog/tipy-na-valentynske-darky/</guid>
        
        
        <category>tipy</category>
        
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>
